有無人知邊間7仔有kiki面？

個日見到尖沙咀地鐵站有，琴日去已經無